Hi, 淡友 ( 714 )

個名咁難聽..
邊個改架

做咩

熊運審判日
貿易戰已經打完 千升啦

熊軍

牛牛哈

開市不問價走我隻極熊

多謝大戶 比哂位沽

龍市分成「龍市一期」和「龍市二期」兩個階段不斷循環！龍市的意思代表升幅，更是升到你唔信

信念

點解今日d牛軍反而冇乜聲氣？

請問大家 狗衝入一下牛
好唔好？

以前成日j小櫻
記得有次朋友開m記生日會
買左小櫻蛋糕
我揀佢個閪位黎食
好變態

聾友

大大力沽盡佢

屌你細細個就咁變態

但龍友真係有陣毒味
搞到個post 好酸宿臭

奶西

有冇不停咁奶呀奶

哇 頂 j小櫻已經
幾歲架果時

今日唔好買

加沽隊出動

期指再抽100

阻我發達

今日真係大奇蹟日 痴撚線

彈下先啦 唔彈都唔知點沽

期貨270
買左熊Molamola......

升呀

勇者追牛

大升

10歲掛

幾百萬股熊走左未

一家入熊

大把人趁高位放

特價熊時段

根本痴撚線
D好友無曬理智
所有負面因素都未清

27000沽多張 同我死落去

香港邊有負面消息？

好彩琴日有位走熊無過夜

高位跌左3千點 回下好正常

貿易戰打完?

今日下邊大位 26886
開市26924

9:18 今日開市已經升穿26886 .半小時期指數建立雙底配合MACD 背馳.
雖然上邊27000 仍為阻力位.. 但相信反彈浪應該可以攻破 先睇30 分鐘走勢
如果今日早段失守26886 今日整日走勢將會持續向下

市場夠鐘反彈

關香港事？

環球pmi低過50啵

期升350？

屌 267把撚左我今日先升 頂多日就好

升3xx

271熊

又唔關?硬好啵
知唔知好多公司破左產

琴日273熊all in唔睇兩星期個巴打直接比人夾左半倉都似

大家近排收斂咗，前排gel 頭gel 到冇哂頭髮

好彩走左熊

除左破產果班員工，香港人知？

痴線

開市加沽？

10天線

最近唔係273咩

271 啪

哇屌
痴撚線

我啲熊

你咁講無辦法啦
講比你知經濟差左
都要講無人知

好似係27189 直接變極熊

我錯喇以後唔過夜喇

高開咁多肯定秒落返270，一開即加沽

開市即加注熊, 最多咪升多百零點跟住實直插

開市走過夜牛去飲茶

各路大神
可唔可以俾少少指示我
係咪真牛市？

睇期指啦..
26886 落返先好沽

係龍市

熊市上既技術上反彈 我自己係咁睇

273熊左個位巴打應如何部署

有冇人開市入牛

IFC天台

假牛， 不過攞黎劏熊食熊掌

mola

我啲過夜牛牛 翻我啦！！

琴日殺我極限牛
今日殺我極限熊

即係熊二？

唔好掉人眼現

一日之內Profit 輸哂

咁我排定隊先

如果一定要分 我會話係

呢到得假熊軍同假牛軍個個空倉9up過日晨

我睇dh最多係272

你知唔知咩叫身同感受

淡友認為要直插到2萬

你重273熊？

今日全日收市都一定係升，妹多

DH已出
盡情沽

期上到271 短期全面反彈

空倉

今日升咩？

一開加冇問題 但都賭佢十格8格夠
不過今日都係升多
如果落返26886先沽 就比人夾多

屌家姑到-9 細期
㚥落la wor

口講就逢高沽，到真係彈個下就淆底

跌兩個星期升返日好正常

上到271再彈上去會死好多人, 唔好呀

咁一月升2800點上3萬點果陣有無腦呀

參考價：26950
勁假時段：27116 好明顯係超買
相信一入牛就會俾人夾，屌晒老母咁
照計271熊會死
但唔會再上273 ，因為近牛都多，想賠錢賠死咩

上273 加沽

有冇熊軍家姑ready?定等過埋今日先

陣間又會倒水咁

DH已出🤣

271 熊

可以加沽

DH入牛
爽

鳩插緊啦

技術性反彈姐 買283左右熊 分斷入倉我覺得都唔會夾好多既 除非重倉近熊無得講喇

好撚多人走貨

788又升！入！

27189 驚閪

9:34 期指開市位..守緊..

琴日call左

爺西無料到, 沽一注先

美方透露有可能減息，就升咁多，原來美方講野又有可信性啦?

打算重倉275

引完牛，然後又有三日比侵侵講嘢

13萬熊 等緊插

大佬彪 入281熊好唔好？
定再睇定啲先？

大奇蹟日？

Lp 已家姑，當頭棒擊牛牛

最後.....26886 失埋就係咁先

時機已過

DH牛
蝕走

升唔上WO
熊得

牛軍慘死守左咁多日，比少少甜頭咋

qq殺上去

咪撚喇屌好撚痛

我再睇定d 先
但睇恆指開始the皮，冇力水彈

開市7分鐘 10k, done

咁等你發號施令

勇者 咁都加沽

睇番條數最高期仔+400
見到時已經+360
閘個時已經+320
大佬行慢d都冇得食

隻QQ 好煩, 一隻拖全家

加左沽未

大戶就係要震熊夾牛

一抽高個個搶住走貨

升條jer咩

反手280熊
放係度算

成日話升番上去就加沽班人去曬邊

10手熊震走咗
依家好撚心痛

怕唔怕國家隊

預左係咁，不過你唔會估到個頂咩位
真係急插先入會安心d

快D 屌返落去270 啦

咪撚我啦...快啲升翻上去先

家撚左啦吊 10k

過夜？btw 止蝕都係正確既部署

一失即彈

64236 極熊

有冇人熊左等陣收錢

朋友你有福了

過夜
蝕咗一半

Put 爆700 升佢老母咩

加咗

9:42 失開市位. 幾乎inside. 但守住.. 不過1 min 不宜再穿底. 下一站26847 .

佢妹完棍上就gg

走貨都好正常嘅
未反枱都2萬5至2萬6啦

牛
熊

有冇人坐緊熊？

-16格

又係到妹下妹下 快啲跌啦！

上證都冇乜力喎

-13

有冇人加沽呀

仆佢個街仲想抽高

明智 今日都似玩一開市

算少啦 有啲熊-30幾格

巴打你地尋晚冇走？

又係考驗信念強度嘅一日

今日同我落去
5分鐘輸一千
贏又唔見咁快

其實都淆 3/4 滿倉沽期now 再升要入錢再加沽

唔知點買，兩邊冇方向

唔一定架，所以我買遠左d
都驚驚地反cup
起碼防守力高d lp

-40 格

想put 隻口交所

似彈一彈

重出國家隊
咁真係一日托到千升

27368熊，會唔會打

本多忠勝加沽大法

走左27098
冇左274 個d

冇信念既熊軍賺唔到大錢

388日日都平頂 玩條春

熊軍等埋 唔好插住

信心既考驗！家姑

升到30000點要加按埋層樓去沽

10天線都彈唔到
反你老母彈咩
沽啦

又跌番

坐陣先啦，唔好諗呢d
有冇cut loss 位

根本爺西已經無力顧個股市, 人人爭住扔貨拎錢走人, 點升呀大佬

26888 造到雙底今日就爆上

你驚就放哂佢，幫你接手！家姑！

跟

又妹市撚兩邊

期仔跌緊+274
冇事啦熊軍 堅守等援軍黎啦

今日又轉燈

26869 沽~

一落冇回頭了

但熊好似強勢，牛無力

而家想企硬270? 戇鳩?

睇26400

穿27000

一開市蝕哂profit 走

加本買278 熊報仇

快d 同我死番落去268xx

又穿270

跌緊咩

家姑???

家姑啪啪啪家姑啪啪啪

熊軍頂住

開市升少少就拋貨

冇力托

我記得你琴日DL入左熊

仲入唔入熊好

早放咗，少賺10K

難 d 喎...
轉左就真係大奇蹟日

270 已穿, 安全

响港女現時情況都合理

真係好易玩
又高開低走

會唔會連續兩日午收89 64

牛軍廢到

又落到27000

如果剛開巿牛軍都唔把握呢一次機會真係嚟緊都無喇

qq dl

開市差80 點死 ，死淨排骨

好彩我係用profit 玩

但前功盡廢一下唔見8 皮

尋日睇緊266d牛
諗緊好唔好入
結果今日

靠QQ 屌返個指數落去喇

今日仲有冇人入緊牛？

入返去... 唔沽囉 ..
輸少少平倉算

點夠膽入呀

273 熊gogogo

今日入番273啲熊咪一樣囉

兩邊都唔夠膽呀
點算呀有錢唔識賺

有冇手足同我一樣即刻all in左271熊？

接盤俠們gogogo

去墳場？

信念熊軍
做淡友真係慘

勇者

升呀 牛上

呃完老襯入市未
可以落未

神呀
俾個方向我啦

擲公字

企鵝肚瀉

即插

近牛 近熊都多
好難估
我淨係估到今朝高開overpriced

Ok

聽日MLF到期都仲入市

痴鳩線 qq買大少少真係發達

今日同5月頭一樣係鳩升
邊有得預計

700好妖

成個post都係熊軍

預備一野轟落去

qq333都企唔穩都唔熊?

啲牛真係戇鳩
熊跌左40格
佢都只係升30格
點對沖呀

就講就跌

所以講出黎笑下就算

呢到係HI 淡友, 龍友出番去

睇死今日跌

book 位今晚食好野

點解唔一早聽大佬你講
抵自己輸既

換股比一樣?

渣ge 咁快無力 271都殺唔哂

說好了的10點一格得淡笑

買唔買牛好

入牛啦 今日起碼升350

逢高加沽

買4500蚊近牛玩下

跌唔穿
牛得佢老母

咁又唔好咁講
我都係估估下咋
可能-6姐

Call 快！

又諗住妹幾耐

我唔會犯呢啲低級錯誤
成版熊十幾隻
牛都有幾隻
而家一邊紅字0.027-0.029
另一邊綠字0.018-0.021

個個都加注咁顛 除左琴晚過夜牛
今朝開市熊 其他玩即日都似仆街多
買太近熊 真係驚聽日靶

陳巴

熊丫那

no gun thank,今次係賭緊profit

DH已出
溝沽

因為升硬 所以大戶唔會開咁高俾牛

家姑家姑

即call thanks

妹完未

拉緊弓

今次係信心+技術分析
100% DH

找曬含撚數先講

跌唔落

一日十條都要找幾個月啦

牛咗？

黎料!加沽成功!

牛左10手,想執幾格

跌

勇士熊

下試26000啦

無啦啦蝕10k

熊軍逃生門正在關閉

牛左?

法興仆街仔食我兩格
都係買返摩仔算

做乜野黎

走呀

屠牛日記

琴晚啲熊
我set 想買20手
變撚左50手
之後放又放唔曬
有30手過左夜
原本放曬就賺幾k

逃條撚啊

一開市DH 走哂熊蝕左8 皮啦 仆街

宜家買遠熊等到2046

平時set 低價買又唔見咁撚快
琴日set 完50之後諗諗下, 就3點
都係改20
5秒內交易完成50手

執返幾k當羸左
輸淨少少都當係贏

又唔棍上 又唔棍落
想點

一定會落

妹軍日日贏

全靠爺廢

直覺爺爺會頂一棍上去

直自相反就對了

吊落未啊仆街

穿到DH我去重慶大廈含差

妹市

你有幾多含數未找

跌完未

清識貨

388好強

夾到好痛

一陣就腳軟

熊巴打有冇加沽
我加到-9 了

條撚準備

我地騰put兄弟就係團結

我有加

遠熊繼續坐

準備含撚未

又騰put 又788 call

係呀得呢兩隻

過左夜仲坐緊
熊熊哈

on the way to IFC

你又玩反手呀叫左唔好

Put埋788佢啦，double put

夠啦都 靚哂

點解你地咁西利
上次隻熊跌左0.01 升唔上去我已驚到賴尿

好重倉？

上番兩蚊先put喇

熊軍佔據左個逃生門唔比牛軍走?

車埋我

未打把等唔等下先?

佢個爺閪自己碌棍自己玩深喉算啦

坐緊30格

咁難玩都玩qq put，真係大膽大心臟

每個星期講一次減息

跌未

你個隻咩黎守到坐陣唔驚

加左沽下午又有得M記加大

琴晚放今朝一早加姑

下次一吹番加息全球估市又腳軟

夠薑跌番落268 黎睇

跌到落268 我直播自含

諗住put到落300蚊樓下

尋日好多熊軍feel到又撤退左好多
真係好勁d盤感

QQ準備妹到倒跌

大斜

妹下妹下又到26950

271熊表示唔驚

qq 唔暴drop都好難市大跌
希望qq跌到仆街先
不過佢由4月都插左成70左右
睇下會唔會市差佢會慢慢磨死

又嬴錢

就黎又轉燈啦睇佢閪樣

琴日兩點幾走熊，今朝又加沽

如果今日都轉燈收市 就真係好絕望

唔同佢妹 今日11k 收工

國家隊入場升啊

今朝驚到瀨屎

全部放哂

牛呀啦

暴drop
逢高加沽

下個星期老美出左數據先再講 la

其實真係唔奇
頭先諗爭扎緊, 如果上返270 係咪要打左隻熊
睇睇下已經就黎到269

熊過左心情差, 睇住隻700 落都冇做到野

你買好多咩，咁驚做乜

升啦

今日真係好癲
尋日賺緊70格
今日開市變左30格
而家又去返50格

信念去左邊

ALL IN 熊!!

70格琴日唔放

熊熊哈

家姑表示: 快D插我啦

300點牛,驚閪呀

850-1
27000-1
食咗

dlm , 隻熊又-40去到-20

QQ今朝係威係勢

冇家姑

重倉271 ， 十幾萬港紙

輸淨排骨

大大棍

係

托杉隊呢????

笑撚死

牛軍收皮啦

dlm 話口未完269都冇埋

頂 未撚上車呀

今日出世隻牛會唔會死

牛軍信念

利申: 全熊倉

淨換左馬 點知換果刻差唔多dl
都拎左少少profit

一開市加左沽賺到fatfat

牛軍最後上車機會

好彩朝早熊撚左

呢排有咩希望
而家連deal 提都唔撚提啦
個關稅應該搞番幾年以上
等支那廠收哂皮先
仆佢個街支那pmi仲可以增加，假到吖

垃圾港女 比人沽到

期仔即時 +132

熊熊哈

會唔會再試265

快撚d轉燈啦吊
廢好托乜7啊

好彩今朝入多50手熊

直插冇水花

插完再插，好蕩女feel呀

真係轉到燈 真係會向下插
不過咁樣回到200點都已經反映大家睇得好淡
同埋覺得係放貨時機

唔撚係咁快冇左上車機會嘛

788 GoGoGo
700 eat shit

覆個Email 跌返二百點

硬淡嘅決心

開市即刻all in

個市弱到...

大戶今日開心, 借乘開個靚市引傻仔

260

淡倉3/4 滿

應該3點後會轉

今朝開市入熊好爽

肯撚定轉燈

信念要夠強，各位加油

開市走牛入熊
而家打緊resign letter

呀爺

輕鬆到

請求暴力救市

今朝一早放哂美極牛, 後悔入得少熊

27189打喎
仆街執完格想set價入
差一格
之後毫不猶豫開車

落一落268先托啦

反彈完成

熊軍Assemble

如果又爆返上270
真係左一巴右一巴

個個都買岩方向?
定唔岩果D去哂IFC?

好彩頭先換馬買番遠熊

如果唔係真係激到爆血管入廠

加沽again

屌你老母。日日收市買牛。開市買熊。

算撚數
去做野唔撚睇
入到就入撚飽佢
要打就打撚飽佢
屌你老母鳩升
入多隻qq put

完全無位加沽

好難唔岩,就算冇開市即入,你見佢回都唔回下,去到中途跟住買都食到半個浪

今朝一開市無左36格 賬面蝕11萬6
依家只係蝕3萬6

今朝咁既位都冇？

方向一直都係得熊
升都係坐一陣就解決

廢到咁真係抵比人沽爆

牛完再牛見底

收手, 賺住幾千蚊食麥記加大先

轉燈真係有難度 隨時上返 d
但最難玩係聽日既走向

如果咁都上返270, 我派錢算

頭先信念唔夠、太小注

9/6之後唔知恆指會跌幾多

次次開完會都大上大落

又升返晒

又妹？

熊定過夜先

尋晚廢噏都升5XX真係DKLM

J巴
我重未揀好就開左車

牛丫拿

今朝+400 唔沽

agger
尋晚夜期我都中左招

有咩利好消息？

唔撚想再見到27000 丫DLLM

有q用咩
先得個100蚊一格仲要用銀行買

中國又救市？

正常波幅

希望升比我買平熊

牛過唔睇

Set個位，但次次差一格，唔敢高追

一定會出現，除咗6月4去晒維穩

換熊唔睇先比較安全

船長你比啲信念好唔好

多謝

落到價即走啦
過人世咩

大家覺得今日恆指會幾點，我估最後係升100點左右

跌兩舊

升65

我都覺得係100左右

如果今日都倒跌我諗黎緊都下試25000

問咩呀

倒跌真心難
個波幅多過350點
除非有壞消息 如果唔係要聽日先落得返

今日真好味 升350
300即開熊 食番10格 走了

認真問大家本大先會day trade
多數都會坐？

穿DL就係熊軍大賺之時

其實唔難

我覺得今日會倒跌

J巴 pmed
不過都遲左

爺爺仲升緊

up乜9，睇心情ga ma

你咪諗下
美升500
港女都咁
仲牛？

睇你買近定遠

我原本day trade,但你會發覺賺少少走，望番之前買的，貴到買唔番了，睇準就信set定目標唔到唔走

如果例跌咁熊的信念好勁.....3百5呀

倒跌唔難
不過真係倒跌我諗大市個signal就真係出左

係咪架
信你架

我睇左好耐，反彈極係+150左右，140-150入熊等聽日放

應該收+100-150

EMSD!!!!

Call!衝上270

molamola 又棍升
又要call車去多次IFC

升唔停

RSI要彈千升不遠

等港女再上近DH再沽多轉

IFC循環線

無啦啦做咩又升

269鐵底黎

黃金比率rsi

升乜鳩野啊

280熊

仆街升乜柒

鐵塔

妹升

又考驗熊軍決心?
家姑

國家隊

熊未？

證明今日無支爺起碼升1000

又升乜鳩

鐵塔凌雲 望不見歡欣人面

準備v

屌 788好叻仔

如果冇阿爺應該升500 阿爺又救港 271不死熊

我上次都係咁day trade做白工
所以今次試下坐下

隻788call fatfat 食唔食好

好撚驚呀屌
重有熊坐緊

叻喇叻喇

隻熊變m記加大

鉛氣筆記肯出未？

希望下午落番268

比我執番多少少今朝豬左既profit

唔知點解我直覺 今日收市守到27000，

升what

直上DH

最好好似呢兩日咁 高開即插 比我搵下錢
呢排盡量唔過夜 過夜好得人驚

坐緊七格熊

如果好似尋日咁
即係一陣穿DL

咁都坐緊？ 高追？

琴晚收市先沽今朝都坐百五點 好彩dh溝咗張

我連埋我上晝輸既牛都仲平緊
你DL熊？

閉門思過中…

我玩牛熊 星期一 百一萬股熊過夜 琴日開市嚇到我 即刻平倉放 佢又即插 即刻補飛 琴日賺得6k
今日高開入貨 賺左10k就走 早左成11格走 dum哂春

無呀,set左個位次次都入唔到，又唔敢高追 ，午市都可能唔玩

有錢咪好

有賺手

有賺

就算美女升400幾
港女都一樣走勢

都岩既 如果琴日同今日都唔衝動 應該賺到30k 而家得一半

今日個個唔係輸就係坐到七彩

你呢

開市入熊冇得輸
可惜我過夜

咁多人爭做燈神

好彩770走曬兩張大有萬5蚊加餸

頭位`

咁你加番個燈字啦

收市前都會回一回 一早又唔入

唔好呀 呢排咁動盪 牛熊過夜 真係訓都訓唔著 係咁睇住美女 心理壓力好大 逐少逐少穩贏好過你大起大落 對身體 對銀包教唔好啦

IFC仲有冇位

今朝冇時間玩，回完入場就升

貪心

我尋晚入左兩張大期，頭先插水平手走哂

不過信念注細期坐緊

諗起上年某日 又係同今朝走勢差唔多
然後下晝2點左右港女就跟住阿爺大_到收市

升

比條生路行下吖

同我跌番落去呀

逃生門已關

好dum心
開市想入熊冇入到

再升真係要去IFC

唔好丫

比我安全過端午節啦

可以學屈原跳海

豬緊廿格

你已成功習得被動技能DL熊

佢差個DH牛未學

邊有人想學架

仲諗住跟你搵食架麻高巴

去到咁上下就自動學左

想學dl 牛 dh熊

其實一上DH就熊 一到DL就牛咪得囉解決哂

愛字頭出返去啦

你走啦 唔想同今日贏錢既人講野

呢度個個都贏錢冇人豬架wo

IFC軍 ASSEMBLE!!!

呢期牛軍天下

琴晚老美dh沽都死

細浪打撚死人 呢期唔好買近就真

280 熊

你燈閪嚟

老老77 今睇好個市做咩。

遲早咪又係跌。 入多幾手熊好過！

成班大戶托高個市。遲早就跌鋪勁既

熊友在此

識玩

下午升多d

萬升呀！

負資產要唔要？

匯豐廚房話年尾見31000喎……ching們……點睇？

大陸仔

又嚟

一陣1點半DH再加熊

你悶唔悶呀？

0.01 超遠put 到期日3-6個月 扑暈自己 9月數錢

呢兩日IV縮到痴撚左線做short真係無敵

小心俾人夾春袋

今日上一課
但係有時係食開市個下之後走

熊軍assemble

go IFC?

short call 真係無敵

去俾牛軍槍斃

唔打啦唔打啦

788同我升盡佢
700 同我drop to zero

升啊

我唔撚想再見27000 呀 你老尾

等睇788變300蚊 700變兩蚊

人渣

跌呀我要番家鄉呀

就黎要打1834633啦

係呀。我都想轉。不過好似冇quota la

Ready 反手put 放心

271熊表示堅決留守

太多人打
Jam線

plus 500 真係會拎人上㽼

271無撚得輸

留唔留都係咁
春袋渣都出緊黎

直頭夠哂信心家姑

271今朝冇死今日點會死

貿易戰唔打啦唔打啦比返d錢我

唉又要升返

今日係咪淡友逼害日

想唔想要刺激感

做熊軍有邊日唔夾唔駛去IFC
車費都蝕死

跌唔落仲要彈
輸到爆廠啦

反手入多次牛
280熊擺係度

25811 保証你好high

271熊唔係見唔到日出咩？咁勁重有死熊？真係熊軍必升

等你家姑一齊然

真係有必要買咁遠咩今日彈左200點我覺得已經彈夠,最多彈埋聽日,跟住禮拜一點都掉架啦

妹住等穿頂

彈咁少點沽呀

雙開左
好似好耐唔見你
以為你上左ifc

同我出力升盡佢

u sure 反手入多次牛?

出左街

似係牛

我又係，唔駛搭車行過去

今日擺明牛

788 put

日日去企一陣又行返落地面

700 put

希望落番268， 我收番兩成profit 就滿足

我要游水
等等收起電話先

唔蝕都偷笑了仲想賺返兩成

燒哂D iv 磨死班人先走方向
屌

我覺得自己好on9 成日想平倉點知就禁錯變call/put多一張

跌呀，差3格到家鄉

ching大心臟

俾個app 陰到

頭先set781平 點知又禁咗沽 變咗現價沽多張

無一個係無辜

每日開完市都係無波幅, ON9西市

我入親牛都豬

成個五月賺既profit 今朝一下清袋

如果蝕就真係IFC 了

第幾次?

你依啲小事
我試過跌得最嚴重果期sell按左buy

今日都第2次有時唔發覺仲死

又想彈喇

試過啦 即走都蝕幾十點

我之前都試過939 買double左, 諗住平手全走, 點知平手double
最後蝕少少

我自己睇profit 係一個月一個月咁計
5月贏就拎晒profit 出黎/唔郁
6月就用個本重新計
雖然賺好慢
但蝕都有個譜
仲有我會set個數比自己
輸過呢個數就停
下個月先玩
當我輸成年都唔洗IFC

以家都幾易睇
外圍夾高
高開後馬上向下插
唔係走資都冇人信

頂你我以為賺緊走左無睇，之後返轉頭望一望輸緊百幾點

之前隻788 就係咁
以為走到, 點知走唔到, 之後又冇放
到有D 想放, 又真係以為自己放左
再過幾日一睇, 仆街....點解仲O係度

壞消息消代唒 牛軍全力殺上熊

講得好

放左788call 加入788 put小隊

多謝傻佬

跌唔落係咪想彈返

未有指示 唔入市算

269係咪鑽石底

係巴打好自制力

我見上個月賺咁多，今個月就大貪，連本+ profit all in

結果就白費心機

上左重要的一課

又要彈喇

Yes

28291

今日仲係

熊9佢

依啲市單邊波幅太大，寧可細注賺大波幅好過

大大棍彈

好撚茅

會彈，但唔多

新手想問
大棍= 1點?

Lets put together

睇你自己家庭啦
本多終勝

未睇完
等等先跌

269其實守嚟做咩
啲牛都死咗啦

做淡機會又黎

收到風跌了

岩，沽埋呢波就移民走佬

一齊針

好黑暗 搣飛唔玩得唔得

入熊真係冇窮人

時間停止

我都係24 歲仔

只係屋企勉強叫應付到， 唔駛我比太多家用

但筆錢都係自己番工辛苦儲黎 ，唔係屋企比我

一諗起自己幾個月人工無左就心痛到仆街

又彈

咁就兩點
閪市

識得心痛都唔知係好事定壞事
好易俾情緒影響到操作

畀信心呀婆
等佢地幫手炒上殺熊

同年same

我咪熊囉

再升熊佢老味
夠膽+200

你都熊嘅話真係

多謝分享

好彩今次d 本仲keep 到 ，以後唔再all in 啦

唔會企到270

好悶

都已經唔係話想去返daylow咁貪心

唔好四圍講自己秘密

你係呀婆咩

成日嫁啦

一慌張就放左, 放完又回返 on 9999999

你頭先好似入左牛架呵？

究極妹完會上定落

轉燈了

等執錢啦熊軍

DL

準備轉燈

過來人 其實後生仔輸下好
玩牛熊經驗好重要
利申：輸身家

俾位我加沽

又到DL 加熊既時間

同年

今日輕鬆到

頭先你唔加

冇位入平熊

棍!!!!穿DL未啊吊

美女升500港女都可以倒跌feel
好癲

我屌你
唔好呀

未睇透

跌呀屌你老母

NOOOOOoooooo

今日只係技術性反彈
都係跌呀！

大家今次 put 盡無悔

睇死今日好多牛軍追貨
聽日殺哂
日日見到都係高開低收
尋日仲要道指抽上500點
港女都回哂咁濟
仲牛真係錢多

Gel定頭

可唔可以落多100 點比我執番1 皮 ？

今朝無信念，271 熊DH 放左

其實係俾位入熊

好快血流成河

牛軍不如我比戶口你入算

我係你買遠熊放
短期就再睇入牛定熊賺多筆

個成交得550億
低到呀,無人入市?

牛b死了

逃犯條例點入呀

好似熊得

點解個走勢同琴日咁似

一下又插落去

但係今日高開啵
都無信心?

睇你語氣巴打今朝守得住但冇加？

我今朝就係放近熊轉遠熊

所以先追番個本唔駛倒輸（宜家都仲倒輸少少）

但都係好唔甘心

跟住又係中午前後一個小坡

傻鳩先掃平貨，仲有排跌 真心傻散應該輸到無哂本

依家跌唔落係咪你托住？點解可以咁厚面皮？

長遠真係少則240多則220
買遠熊冇得豬

其實日日都係插
一係急插一係就圓頂插

好多人都話跌完啦 要反彈嘛

我今朝冇放, 死唔信佢升到350 仲有力升
但又要諗返
1) 點解自己又熊過左, 如果冇熊過, 今朝會唔會加姑?
2) 就算我冇放, 今朝又應唔應該加姑?

快D倒插 TRAP死D牛牛啦

買左幾百點後入價既lp
大直路數錢

快d倒升 trap死d熊熊啦

熊過有冇得諗?

佢地咁有信念撈所謂既底
要有信念坐下先啦

269跌唔落熊軍睇路

擺到月尾數大錢

小注好喇，反彈點都要防下

我覺得今日穿硬

等轉燈

今朝不問價入271
後續點部處好

跌啦

由今朝高開加姑支持坐到依家唔願郁

Gel定頭收錢

繼續不問價入

牛軍上呀

睇佢托得幾耐

跌呀你老母

gel左

QQ 個頂人圖一級級咁上,

快D 屌落去啦, 個雙頂圖好恐怖

隻底

六師弟我地上！

磨daylow 雙底...好似...

升10點再陰返3-4點3-4次
托到幾時

仲坐緊十幾格呀屌

穿左全日低位

我收窄到坐緊7格

番黎啦，我感覺到熊軍全部師兄弟，全部番哂黎啦⋯⋯

我一熊就升架啦
依家未上車啦屌

快啲call!

諗起今朝有人0.012走熊，真係⋯

我一早已經响球場打掃緊

全部都係爺閪既人都托唔住了

65576

而家係似想落去 但托住左

熊軍信念夠堅定

爺閪開始托唔撚住個閪巿喇，
旁邊嘅熊軍集結衝落去喇。

扶穩呀！

大戶開始做野，同點數少兩格

好慘架 收左點算 唔好笑人啦
每個人心理都唔同
可能要養家呢

仲負緊廿格, 好想一野打左佢算數

65467？

最後入熊機會

係
@追巴
個高射炮骨灰牛都冇人提
呢d就算啦

真係成交到咩？
0.012 wo 開市都係0.03 邊落到去 就咁day low Fake既

點樣睇小兩格

實有D傻散淆到拎返D沙

最高位同今朝低位一樣少兩格價

掉轉左張圖？

我係其中一個傻散

0.035 走左

喊左出黎

呢隻閪野高價唔貼價，低價又貼到實一實

3點前破唔到DL可能走算
咁撚硬
上証跌都唔跟

點解高開就有信心

又真係有成交 不過得果5手

心態應該係，唔豬都豬9左

230準備開車喇掛

等睇上證轉燈都唔跌

5手都豬左成3千，扣埋手續都係得返3百幾

由佢好過

...

尋日係呢個時候開始插完回升

你個名

今日難啲，用哂啲錢高開

爺西真係垃圾到無朋友

等緊爺閪轉長紅

230大戶開始散水

琴日同今日個圖似到

快跟牙爺跌啦你老味

option磨晒變粉lu

穿daylow! 家姑！

今日就收700皮

熊軍加沽時間到

睇你頂得幾耐

上證要轉燈啦

今日個圖係下跌三角形黎

轉燈

熊！熊！哈！

熊軍由琴日頂到今日就勝利

4.5倍 fat fat

順便收埋788

要抱住極強大信念

始祖燈神都唔識
好打極有限

未放個！堅定！

700開地獄車唔等人

邊隻閪股跌咁多

好彩今朝加左倉

700好妖
唔好泥足深陷呀施主

今日真心, 引左幾多傻散入場接貨

爺閪，700。
轉燈時間就到

今朝應該好多牛軍接貨坐左

700 其實一級級咁上, 唔係噤簡單

穿!!!!轉燈plzzz

跟足尋日個劇本....
個圖差唔多一樣

700係熊市大將軍沽到落300